你唔撚得 你就要落台

你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁

777

我就係唔走吹咩

就係獨裁，又駛乜理你?

你奈我唔何

你條仆街根本係到混吉

不嬲都獨裁, 你唔知咩 ??

早10年仲可以推我落台，而家？

樓上成班小學雞

呢到我話事

lmf係呢個時勢 去撚左邊？ mla 早十年出過首Donald tsang pls 仆街 宅女上街吧
狼英果期又去撚左邊？ 而家777 佢地又去左邊？
好想佢地出返黎用歌黎比返d火香港人

之前嶺大唱果首fuck the police都好正